有無人知依樣係咩黎?

子彈